唔好再批鬥00後!!!

講明先 我係一個90後 但係尋日喺地鐵見到一件幾振奮嘅事

話說尋日我同女朋友搭車入海洋公園 咁喺金鐘站轉南港島線。 上到車之後 好多人見到位就坐(我哋兩個就無坐嘅)。

搭咗一陣車之後 我哋先見到12點鐘方向有一個港爸港媽抱住個bb仔 咁都無乜為意。 呢個時候 有一個00後嘅中學雞(俾盡佢都只不過係中一) , 咩住個書包跑過去佢哋三個人度 同個港爸講

以下內容轉為對話形式

(👲謂中學雞 👨謂港爸)

👲:先生 你坐啊
👦: 唔駛啦 你坐啦
👲: 唔好啦 你坐我個關愛座啦
👦: 唔駛啦真係 我哋下個站就到㗎啦
👲: 唔好啦 你咩住個bb (皺住眉頭咁講)
👦: 真係唔駛啦 唔該你啊同學仔

之後佢就行返去繼續坐關愛座

其實又無講到咁誇張話振奮嘅 只不過當我哋兩個見到中學雞講嗰句你咩住個bb嗰陣 我個心真係幾喜出望外 原來而家啲00後都識關心人 ( 因為通常都係緊張一樣嘢先至會皺眉)

同埋想講 大家都唔好恃住老屎忽嘅心態鬧下一代 因為。。。

因為大家都曾經做過俾人鬧嗰群

sorry for 2000s, 唔可以幫你哋打篇更好嘅文

00後啲女又幼嫩又正

90 00 後都係垃圾 唔洗爭

90後以前喺高登俾80後蝦得多

戀童pig?

收撚皮啦10後

就係唔想惡性循環落去

10後先會戀童pig

連登仔負評又唔解釋